男保安當值期間 猝死八鄉更亭內

下午3時許，一名男保安當值時被發現昏迷在八鄉長春新村的貨櫃保安亭內，救護員到場證實他死亡，警員到場調查，初步認為事件無可疑。

福氣

????????????????????

j太多

點解冇可疑?

已長大做左保安？

流感

lm

d mpf?

返工 = ?

die